pk鄧你同我聽住！

炳強啊炳強…收手啦，回頭是岸啊…dllm !

甲由之王

咪傻啦
有心收手就唔會有今日
呢條友可能仲無人性過林奠

咁多個月黎都係佢做指揮，但警暴賤招越黎越嚴重，依家坐正一定想收曬香港人皮

根本就係佢兇林鄭唔准成立獨立調查委員會